(非Gay)有冇巴打對男人腳好有興趣好想J？

純粹對男人腳好有興趣但非Gay，直過間尺
好想奶男人腳

想奶都唔gay 咁點先算gay

對奶屎眼無興趣

有病要睇醫生

真係靚嘅話都會嘅,但只對靚腳掌有興趣,男人小腿零興趣

奶我條j啦

最後個張ok